onl9今日食旺角貴川 碗麵入面有煙頭

打去投訴仲要寸77

有煙頭先夠本土味

原來跌咗落去，我一咳就唔見咗支煙，仲諗住跌咗落地下添

健牌？

條煙鏟又食得幾乾淨 一d都唔浪費

依家d煙好貴, 有得你食咪好

喂 你點知架

當加香精

你食埋我個份

報食環啦

呢間真係好伏 ，伙計對d客嘅態度好差、野食又差，好似我求佢比野我食咁。上次同個fd去食，明明我同佢一樣叫沙爹湯，佢個碗正正常常沙爹咁嘅色啦，我個碗我屌你老味係少少黃色嘅水成碗洗腳水咁

即係邊間？
開全名啦！
但樓主打算點做？

廚房大佬輸咗波啊嘛今日

將就下啦係咁㗎啦

貴川風味館??

開左名啦 係旺角得一間叫貴川 貴川風味館

Yes

呢間野全店都好撚串
雖然仲係成日都去食

兜野咁撚核凸,
成埋蛆蟲咁款你都放得入口?

香港係咪變咗要鬥惡先生存到?

屌...呢間野我已經兩次食到有發泡膠 仲要係我反胃嘔返出嚟物發現...自始之後，不了

以前覺得依間都幾好食 但班人態度勁差 加上後來愈黎愈難食 放棄左佢

唔報1823？

不嬲都有加
當香草咁用,今次唔記得拎出來啫

唔報食環？ are you on9?

你同法院個支那蝗有咩分別，係咪人地都有犯錯所以你就無問題？

啲人好似智商有問題咁
前排食左兩次 啲侍應問非所答 見到附近啲人同班侍應溝通個陣個樣勁疑惑
落單又要重複幾次 重複完都係錯

「唔小心跌落去」即係一路煮一路煲煙啦？做餐廳，基本衛生都做唔到？
你鍾意野食入面有煙頭食煙灰咁重口味，唔代表人人都要好似你咁
就係有你呢種咁既人，而家啲餐廳先串過馬撚

係咪有芽菜？芽菜成日有煙頭係入面

早兩三年食係冇咁大問題, 仲幾好食
屌早幾個月食返, 伙記唔夠, 甩單, 難食
Black listed

想嘔

食過一次 幾好食但d阿姐態度一般

起一起底你個傻鳩全部都係引戰弱智post
現實係咪真係咁存在感要做埋依D野呀

打去食環控煙辦啦

報食環，等間垃圾封舖

健牌係呢隻濾嘴

d位窄到仆街

報食環搞9佢啦

呢間野出名比狗食，樓主你

冇得個知字姐

大把廚房一路擔住煙一路煮野食啦
你咁驚就唔應該幫襯小店
只有連鎖大集團好似美心個d先規管嚴格

唔小心吐痰個下吐埋支煙tim

祝你下次唔小心 一野食左枝煙落去

加料

屌你老母又扮假膠
番去幫你老母含撚啦

推

好多假膠小朋友

煙頭係你自己dum既

報食環+控煙辦

得饒人處且饒人
樓主咪搞咁多野喇

唔報食環正契弟

報左食環未 推到佢仆街

本土小店買少見少 將就下啦
下下都post上黎人地唔洗做生意啦
咁撚無品架你

見到支煙 諗起呢個廣告

話樓主過分既全家都要死

間野好好生意

唔報食環有乜用？

梗係報食環啦
你以為呢d食肆會重視你既投訴？

之前幾鍾意佢既撈紅薯粉

依間嘢真係狗也不屌 前兩年都仲話幾好食 屌你依家個湯底溝曬水嘅 又難食 態度又差得離譜 都唔明點解仲有咁多人食

個湯咸到

垃圾都幫襯

支煙頭係你自己

呢間垃圾

再嘈下次放個龜頭落碗麵到

衣櫃？